應唔應該分手

同條女解釋咗好多次咩係越位，但係佢就係唔明
平時同佢相處真係好舒服
但係一講到呢個話題就會嗌曬大交
一嘈就冷戰幾日，搞到分埋房瞓
心很累

建感分

咩係越位

對唔住，我唔應該一腳踏兩船😣

原來你知道咗我連登ac
不如我哋聽日傾埋佢

應該，因為越位對你而言好重要，但你條女講極都唔明，完全無尊重過你fatc

應該唔只兩船

但係佢已經好盡力陪我通頂睇波
好唔捨得佢

咪屈la ching

你之後會遇到一個識越位同通頂睇波嘅人

分！你值得更好

有女
🍇🍇

大家咁話🙏🏿

要珍惜眼前人

好驚下一個隨時更差

我冇

你同人講自己係JK冇JJ
大把女埋身

一個人原來都可以盡興

你好難再溝過條女

讀完想考警察！

考完警察會唔會易啲？

應該

嘈黎都on9
即刻dum佢落床除佢褲屌到佢投降啦

個押韻係咪特登